助理小販管理主任 2021

發布日期 09/04/2021
部門: 食物環境衞生署
組別/單位: 聘用組
職位名稱: 助理小販管理主任
薪酬: 總薪級表第8點（每月21,340元）至總薪級表第14點（每月30,235元）

Principal Hawker Control Officer 首席小販管理主任
(MPS 28 – 30)
$58,635 – $64,270
⇧
Chief Hawker Control Officer 總小販管理主任
(MPS 23 – 27)
$46,655 – $55,995
⇧
Senior Hawker Control Officer 高級小販管理主任
(MPS 19 – 22)
$38,595 – $44,555
⇧
Hawker Control Officer 小販管理主任
(MPS 15 – 18)
$31,750 – $36,765
⇧
Assistant Hawker Control Officer 助理小販管理主任
(MPS 8 – 14)
$21,340 – $30,235

入職條件: 申請人必須–
(a)(i) 在香港中學文憑考試三科考獲第2級或同等註一或以上成績註二，或具同等學歷；或在香港中學會考三科考獲第2級註三／E級或以上成績註二，或具同等學歷，並在取得有關學歷後，具備三年工作經驗；或(ii) 在香港中學文憑考試五科考獲第2級或同等註一或以上成績註二，或具同等學歷；或在香港中學會考五科考獲第2級註三／E級或以上成績註二，或具同等學歷，並在取得有關學歷後，具備兩年工作經驗；
(b) 符合語文能力要求，即在香港中學文憑考試或香港中學會考中國語文科及英國語文科考獲第2級註三或以上成績，或具同等成績；以及(c) 通過一項有關的體能測驗，以評估申請人在執行執法職務方面的體能。
註: (1)政府在聘任公務員時，香港中學文憑考試應用學習科目(最多計算兩科)「達標並表現優異」成績，以及其他語言科目C級成績，會被視為相等於新高中科目第3級成績；香港中學文憑考試應用學習科目(最多計算兩科)「達標」成績，以及其他語言科目E級成績，會被視為相等於新高中科目第2級成績。
(2)有關科目可包括中國語文及英國語文科。
(3)政府在聘任公務員時，2007年前的香港中學會考中國語文科和英國語文科(課程乙) C級及E級成績，在行政上會分別被視為等同2007年或之後香港中學會考中國語文科和英國語文科第3級和第2級成績。
(4)為提高大眾對《基本法》的認知和在社區推廣學習《基本法》的風氣，政府會測試應徵公務員職位人士的《基本法》知識。申請人在基本法測試的表現會佔其整體表現的一個適當比重。
職責: (a) 執行小販管理職務，包括作出拘捕、扣押和處置檢獲物品及小販擺賣工具、掃蕩小販、進行小販規管、重整及遷置工作、進行小販調查、出庭作供、擬備文件及記錄、在小販管理行動中督導一級工人、操作無線電器材，以及在分區／小販管理特遣隊控制中心、檢獲物品貯存室及小販處理中心值勤等；
(b) 在街市、小販市場及小販事務隊管轄的地方，防止出現非法擺賣及阻塞情況；
(c) 執行阻遏亂拋垃圾的職務，包括發出定額罰款通知書／表格1A；
(d) 執行與店鋪非法擴展營業範圍有關的職務；以及
(e) 執行訓練職務。
[註：助理小販管理主任須遵守與工作有關的特別紀律守則、穿著制服、每周淨工作45小時（不包括用膳時間）、輪班當值及在正常辦公時間以外工作、在偏遠地區工作、接受與其職務有關的訓練，以及接受部門的調派和調職安排。]
聘用條款: 獲取錄的申請人通常會按公務員試用條款受聘三年。通過試用關限後，或可獲考慮按當時適用的長期聘用條款聘用。
截止申請日期(日/月/年) : 23/04/2021 23:59:00

上屆俾人篤爆筆試益自己友

今屆唔知會唔會索性取消筆試

留名

邊有筆試架呢啲工

搞錯咗係面試

留個靚名

有乜體能測試？

戇鳩編制，難升到仆街

今年應該1萬人爭1個位

請幾多人呀師兄

聽過做咗13年先升仲要由紀律部隊轉 留原部門晨早升咗拎曬宿舍

日9日查野都查到你暈

you are well paid for it

所以我都無報返工返到唔想辛苦自己

真係恭喜你
可以有得簡工做

加油見工我等緊合約登記主任

做小販 都有4萬幾

一星期返6日

好多做完幾年轉其他部門，一樣搶手

扮死十分鐘

行街不了

轉走可以保留宿舍？

究竟點先有得in , apply左n次